
                      es una pasada que se joda la mierda de mavel infantil y de chiste facil que le den a marvel el director muy acertado marvel que siga con su tono colorido y para niños que dc hace muy bien su trabajo
        
            